貝依霖想挽回人心？

前幾日比人鬧到咁，宜家黎補鍋？？

支那雞